摩佬投訴：曼城有特權唞多1日

【體育】各支英超隊伍上周六完成比賽後，本周中又要應付聖誕快車。不過，目前在聯賽榜遙遙領先的曼城周三才有比賽，令周二就要出戰的曼聯領隊摩連奴非常不滿。

目前英超落後曼城多達13分的曼聯，周二「拆禮物日」主場迎戰般尼，大軍周一聖誕正日已經回到奧脫福練波。領隊摩連奴一向勇於炮轟英超賽會的賽程安排，但對於曼城今次快車期獲安排到周三才有比賽，他就更加不滿：「我要說的，不只是有6日時間去休息、享受與備戰的這個特權；他們所得到的時間就是比己隊多一點。」

摩佬指：「這額外多出的1天很重要，因為那意味著他們不用在聖誕日訓練，他們可以到周二才練波，為翌日的比賽做準備。這裡有一個問題：不同球隊有不同待遇。」

紅魔上周六作客李斯特城臨完場前被逼和，痛失2分，不過，摩連奴稱，希望球隊周二鬥般尼時能夠維持上仗發揮：「我希望，己隊踢出鬥李城一仗的表現；當球隊在10場比賽裡踢出如此出色的表現、製造那麼多的機會時，我們在其中9場可以贏3:0或4:0；另外一場發生的，就是我們稱為無法預測的足球。」

輸到痴撚左線

我投訴曼城用腳踢波

我投訴曼城有得踢波

其實錯唔哂
之前好多場波曼城都係最遲開波果隊
心理上 體能上 唔多唔少都有優勢

係
而且好明顯英足總逼害緊摩佬同曼聯

收皮啦摩佬

agger, 逼害曼聯,如果曼聯都係聽日先踢,會直接贏今屆英超冠軍

可能佢地玩多一日，成隊鬆散左

曼城有兩隊波
怕乜撚

紅魔上周六作客李斯特城臨完場前被逼和，痛失2分，不過，摩連奴稱，希望球隊周二鬥般尼時能夠維持上仗發揮：「我希望，己隊踢出鬥李城一仗的表現
如果失分又有排bin

到曼聯最遲開波
又話其他隊贏左，自己唔輸得
心理壓力大，結果弄巧成拙
賽程唔公平

又nineup
專注d帶開34位算啦
仲諗爭冠真係未撚訓醒

摩狗成個怨婦咁，係咁狙鏝城，好撚肉酸

收嗲啦摩9

你都差唔多架啦

獌狗又食回力鏢
早排干地先屌完呢樣 成班獌狗衝出黎話英超就係咁 廢就廢

Daddy 永遠是對的

比係你地最遲開波都追唔撚到架啦垃圾

明明佢以前教皇馬先話遲打唔著數

佢經常插人個樣野,個樣野個表表者一定係佢自己
話人20世紀踢法都敢講就知

公就佢嬴 字就你輸=魔狗

我地魔性彭拜

屌唔怪得佢咁講啦 上場衰極都和波有1分 而家

有得抖洗輸2粒